Dans cet exercice, on va manipuler deux écritures utilisant des fractions.
\begin{enumerate}
  \item Donner la décomposition en fractions décimales des nombres suivants~:
        \begin{align*}
          A & = 7,2  & B & = 5,21   & C & = 18,723 \\
          D & = 9,01 & E & = 72,302 & F & = 3,007  \\
          G & = 0,7  & H & = 0,02   & J & = 0,009
        \end{align*}
  \item Écrire chaque nombre précédent sous la forme d'une seule fraction décimale.
\end{enumerate}